[I/A] Puzzle & dragons (360) 沒有蛋龍請all in嚟緊sgf

● 日本官網：

● 港台官網：

● 官方Twitter：

● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點

Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)

下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)

Android 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：

下載網址：

iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)

下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：

維基：

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：

(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)

玩家根據ID第三個字分組

0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組

例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照

PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：

(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

聽話

85石好撚貴

Po霸

手機驚嚟講 pad算抵抽

又呃新手

好彩有

訓練狗隻第一步

樹鼠咩 樹鼠咩 樹鼠咩

星期日有10石
allin抽sgf定猛威好

85石抽系列神有啲傷⋯

猛威is who

lm

真5色定假5色

屌你老母黃金大陰莖

仆街歌形正仆街
求下聯

行山MT上山行

講你就講啦操你媽b

廢老又同黃金險莖互含

用venom武入mc隊 代替電視機好似有得諗
有時開完mc技都唔夠光珠

用緊2G網絡?D消息仲慢過留浮山刀手

無羽川可以點loop cm隊

manvel合作活動

請問什麼是mc
是mc靖嗎

大家好，我是gay池

我聽日一定抽到蛋龍

友情抽嘅蛋龍

想女女女箍池

有冇人有多妖火

進鬼蛛

冇得換喎

cool池條新片標題

大肌肌cool池很需要gay登的。。。，對。

其實Cool池都幾溫柔
把聲好聽，講野又幾搞笑
又大隻又玩得
做佢男朋友應該幾開心

Go～

屌你老母啱啱食完飯見到啲咁嘅留言

有冇15分鐘內魔門抄

4gay lo post

個樣好似麻麻哋

佢後入你個時，你都睇唔到佢個樣架喇

Cool池係基

希望cool池唔識上連登

Cool池一拳打撚死依度班轉豬毒撚

gaypo

我都係玩翻炎炭算

我見有人好似im搭炎柱過魔廊

6mb更新

Cool池係咪真gay

其實我講緊魔門
本身嫌炎炭要打四個字太耐想轉隊
結果玩其他隊過都過唔到

正月阿提X撫子都唔得?

我攞咗雙撫子去

佢把聲咁柔和, 唔使問啦, 我覺得佢係0仔

20分內 玩厭了

究竟介仔幾時先肯人俾揀一次課N PACK, 課石都已經手軟, 仲點抽

冇3號位點算

第一次過到裏修羅慢慢磨磨過咗

係咁影d 下體扯旗相，好難唔gay wow

聖誕蛋龍掛超覺sb
入場頂一回先變身
係少個7c細力d姐
不過米奇個回血係有用
入場撞暗就有用
忍者個層有時都用得著
尾關同道理

超覺貫先岩 打少隻貫差好遠
有時招嵐龍技見劉備用左
再見到隻龍帝王 唔夠貫通力
打過半血唔死 比佢減回
後面會勁頭痛
唔夠貫力尾關都打得慢
愈慢愈危險

蛋龍都冇

帶埋我ok

下 咪照我咁打囉 輕鬆一次過

Aki轉到成隻狗咁 大家未換可以唔使換

唔知又要幾pack先中到蛋龍

427,858,118

招下captain marvel朋友

都係抽㗎啦

行山賓客賓州長

100% 0仔黎
利申：屌過

IM打魔門應該唔會太慢架喎
你要磨2技

第一名俾人收左皮

咪幾好⋯比個機會自己抖下⋯

慘

不如刁時

不反了 5日就刷哂15虹石
每日瘋狂睇廣告

打咩級

不得不承認呢到gaylo多
4頁有2頁半討論男人

大小號協25體 勇次郎射

我一粒虹都未刷到

自己抽就成堆垃圾 但狼人同女gg有用

比條女抽就hulk 加2隻女權

但仲未中美隊

你點知的

頭先睇佢twitter 已經見到

無啦啦要down data?
有新野？

次次打魔廊明明打到但都緊係衰咁啲on9嘢打打下又當撚咗班長搭經期勁厚盾諗住硬食食人魔點知一打落嚟三十幾萬攻先發覺自己雙經期

屌拿星原來cool池咁大隻

又要射中級清體

買完狼人包
抽咗啲石又全金
唔計必中呢個pool total： 1七星 8六星 23金（共32抽；鑽率28.1%）

第一次聽cool池把聲就知佢係GAYLO
正如尼亞係連登仔一樣

你呢個唔係打到但衰on9
直頭係打得唔好

其實撫子隊想破雙吸 除左幻幻同豬頭武，係咪冇其他選擇，打算放hulk 但發現冇位

想睇gucci抽插呢度d gaylo

到時你已經第一個衝去幫箍池含

我有BB就足夠

哭真係好難入隊
岩岩見COOL池拎佢拍片, 但係用來打裹列界, 真係哭能左

似乎cm完爆im
不過撫子面前兩隻都垃圾

Cool池 + hulk 個畫面好靚

Btw 哭好撚爽 但入唔到隊好on9

圖呢

巴打係咪拎嚟打魔門？
Btw 果時我得200lv多謝你肯add我

尼亞ID係咩

個人原因拖左時間正常28至30分左右

光玩武，會將暗變心，搭經期會爆發唔到

快係因為同老吸打冇得駁拳，一鎖就死一半
老吸第一條血打法諗左一個痾屎時間

5抽龍，cd雖然長，但係可推2cd，王關，打一拳L解鎖，求佢第一拳唔鎖版，開經期，開班長，開5抽龍，爆一次過半，開強龍，班長又彈返起，再班長＋經期，第一條血即過

第2條血如果有落廢，經期貫，冇就平劈，望佢過半前唔鎖你版，一鎖就開狼人貫死佢

雖快但好淆佢鎖版，真係講運，前面卡下心又交技好易死，所以5抽龍推2cd擋2下＝4回合，幫狼人彈或者班長彈都好有用

＊狼人雙龍殺潛覺搭佢副屬傷，道中冇野貫唔死，繼狐狸主要係cd長，狼人技最好有得扣就扣

＊強龍繼貫光式裝冇需要考慮2技問題同時＝第3個打點仲要有21億

＊班長忍者關前最好儲到2技，忍者關同第一關會轉珠，係經期剋星

＊理論上全對應必過，但理論就真係理論，卡心卡光都玩死你

＊＊＊入場變身方法
狼人，5抽龍，強龍，盡量打綠色，2回合後班長變身有3回合盾，綠色攻擊前一回合儲2光珠可頂4隻攻擊，經期變身，留隊員唔變，再hea多一回合，入2層，開經期，第2隻經期變身用黎應付俾人轉走哂d光珠，再頂唔順開狼人

＊＊＊潛覺狼人雙龍殺，強龍食左個回復（冇必要），5抽龍食左個hp（可能冇必要），其他全s可，想再穩d隊員經期最好食返個毒落

最後，5抽龍世一

傳說大地一場幾多經度?
有冇得頭尾用暗魔/如月

Magneto有無換既必要
無火車

無火隊換火屬隊員做乜

你咁樣組要諗太多野
入場唔可以即刻變身已經玩死自己
同埋你1粒回復覺醒都無 完全唔夠回
另外解回復buff個責任比左班長
會有開技開得唔順既問題

有冇更好既隊形教下我？

我諗法係冇珠幾高回都冇用，寧願要個識生心既

點解你知我係邊個

Btw hi my fd 你有冇諗住轉返正體字 同埋你高luv過我了 大佬，諗住玩新玩具渣

我44 12鑽 係好彩三隻經奇 但無hulk

#58

我個名日文歌嚟
你上個post自爆咗 本身以為你喺日本人
特別記得你個名 第一次打魔門都係靠你隻炭

冇米妮武應該用乜解LOCK?
其他sb lock武都冇

7 星係差ca
用曬兩隻thanos兩隻狼人同im 換好唔好？
狼人有三隻
im 得一隻做唔到咩 thanos 諗唔多到有咩用

我係你就課多pack抽
一係唔換

大把啦⋯⋯

7星差ca
換完就得返ca

個名咁撚鳩都日本人
咁你記得下次加我親友 我代表隻火帽碳狗多謝你既支持

我差ca thanos同magneto應該換邊隻

打撚左差唔多成粒鐘
點解咁撚難打

得架啦 有咩需要寄信俾我

好gay

點解你升lv 咁快 係咪日日刷關

上面啲對話令我諗起「喺度我要好多謝⋯」篇文

我都喺呢兩日打咗幾場裏魔門 直接升咗二百lv

我要多謝一大班gaylo,無你地既支持 我都走唔到700幾lv, 由鬼滅回家直到依家多左300

318269708，仲有4個位，掛開ironman同女權，親友位掛撫子，有興趣就加，超過5日就清

3協裏列一場都仲升到4-5，不過lv有乜撚野用

去到特定lv有送抽，800同900有大印

見巴打你話700，就快reset建議你刷上900

黎緊1000都有

900好遙遠 但刷lv 堅悶 都爆左體好多日

刷緊，我依家970，一場裏修就升，搞到我要射返幾場marvel先打下一場

新手入坑左幾日 抽左9週年紀念抽 完全唔知打咩關好 同埋點樣唔好咁易俾人一野秒

打裏魔門升好快啫

認真睇pad blog新手向
呢度d討論新手唔會跟到

好

建議認清依到係老屎忽同gaylo 向

15分鐘你都抄唔到啦

我都唔鐘意刷經, 只愛抽強, 冇強抽就AFK, 有先返來抽爆佢

好快 我早兩日先700lv 而家差一場900

撫子 入哭

每次reset少人幾粒大印

大肌肌cool池有大雞雞 定係 大雞雞cool池有大肌肌

有位放咩

但係本身有炭仔 有火車
留隻im 係度唔知有咩用
個兩隻thanos 又係
本身 唔勁 進左都唔勁
連裝都麻麻個吓死

邊個話thanos 唔勁
Im 用唔到本體，武裝都唔差
Btw你換啦

幾時有1000rank抽
而家954諗緊衝唔衝上去好

3月reset嗰陣應該會講埋有咩係個pool度

佢話3月頭

頭先po過

如果reset之後先有咁唔急

升完1000 應該唔洗1100 太難

阿介執笠嗰陣1100未

加左佢小號
但佢小號都好勁

已經玩到用狼人貫42億

撞火君就GG

MAYBE
但好過炎炭就得

耐過炎炭

渣ge

炭用隊型係咩想睇下跟唔跟到

貿易商跟唔到

出新關再多經啲咪得囉

有左經期而家18分鐘7千萬經 都咪話唔爽

有冇人長掛刷錢
176481755

新手長掛CM...跪求長掛羽川翼frd.. 可加親友

米奇老味係咪用蛋龍都得

加左 thx 巴打

你刷單人？

用光魔經期都快過你啦

係咪4火天

刷咩關

冇光魔
而且換隊長要鬼蜘蛛，都冇

渣ga

想問下狼人 pack期間1買完，期間2會唔會再有？

冇了

茂茂cm 都係13分

冇茂茂

濕婆可能4防坐好啲

屌你老母輸到仆街先贏一場

同埋廢鐵人唔轉9筒真係冇力 廢撚到

過左咁多日有冇結論磁力王換唔換好

我抽咗一隻都轉咗做武裝。佢同gg仔本體都廢廢地，呢個pool最有用都係經期

同意

可惜我冇光隊隊員 得經期

咁廢換黎做咩

你倍經既一隻都冇咁咪繼續炎炭囉

新手想問下大魔女幣換咩好

我諗住用多幾次
可能未玩順先咁耐

岩岩用火車打左2場，一場21，一場22分鐘

打魔門都唔洗用光式啦

咩隊型

我自己就水月讀海魔女打魔門升上黎
再玩左幾場炎炭
而家就倍經經期
隊野越打越快

所以真係玩具嚟火車撫子好過

唔轉9筒又無力，落回復又要天照同凜，玩cm羽川好過

如果用富家女代狼人 光魔女代陷家產得唔得

睇你本身有邊隻

真係冇研究唔知

啱啱試咗場，邊有咁耐

不過光屬無武裝......
都係換ironman算....
不過我無妹....又無蜘蛛黑妹......

咁用咩好過

Why not

隻隻都有呢？

夠sb咪得，最遲第3關先換隊長同變身都ok

武裝係咪好高要求.....

Ironman幾易上手 但都幾易炒車

可能我唔應該轉曬成版

但係我唔齊隊員.....
碳隊直頭無可能贏裡魔廊....

光魔經期用對面嗰隻就得，自己嗰隻經期可以用正月靈龍不過轉珠就由兩隻loop變三隻loop可能斷珠無得開多隻補
武裝1個解覺1個破吸1個雙吸1個換隊長，其餘兩個可以湊加珠, 補sb就得唔一定要光屬
隊員同武裝計經期同ironman兩隻都有用

主要係回復問題要諗

6 個心+係基本 同埋冇妹要諗L字點消

炎柱代都勉強可以試下嘅

解轉轉

冇妹真係難搞
諗到嘅係
火埃裝火偵探
天照裝情人節彩龍裝
聖夜歡迎者裝superone
火印裝床魔女

希望唔好撞到孫權

仲未突破到12分鐘仍須努力

是但啦屌

諗諗吓都係式神pool最抵抽
5石，火光暗式全部tier 0-1
六星又有用，或者做代用絕對唔失禮
仲未計可以轉武裝

做人咁隨便，典會有人比面？

經期隊冇豬頭用光大罪龍蛋得唔得？

試吓咪知

蜘蛛仔第2武裝

你預測下個pool要咩大印換邊隻大獎再換囉

冇

有齊曬梗係換舊魔女
佢地個強度一睇就知要準備迎接第一波7星限進化

Thor第一個武裝囉少一粒sb你自己計返

你一拳打死佢咪得囉

鏡魔武囉，順便經期轉既暗珠都變埋光加珠，又轉多排光直

珍

有冇碳同車啊，你隊員已齊可以車隊漫遊魔廊

差180關先拎到血章

魔女章換咩好
得舊木同新火暗未有

抽咗四百幾石marvel 發覺無蛋龍米奇老味 又無師龍即刻放返低隻經期隊長

用腦諗都知唔會係換舊魔女
火暗都係睇你玩咩屬多if武裝
做隊長宜家火勁啲 不過已經冇人用

經期隊個吸傷盾用咩解好

毒撚冇fd協

魔門1cd吸傷必選venom掛落喇叭妹 or直接帶貿易商

如果刷經可以掛埋托爾or蜘蛛仔武裝

回鍋玩家 想問下依關點做大啲輸岀
打左十幾次都過唔到

兩隻免費角 寶石 新退化料 都刷哂又無野刷了

轉多啲十字咪可以大啲輸出 我記得啲技要留到王關開
時女可以日月狼到開 頭尾技可以前面開
前面啲關我記得可以磨 至少日月狼好似磨得五六七八round

光魔女弟子幾時先強化
招咁既廢技要10cd

要唔要一齊刷？

豬頭要抽 gg 仔就換

哩隊要點執
利申無果隻熊仔去換隊長......

大罪龍隻光頭有冇

無你又升......

解覺用雲魔自己計翻sb或者求其隔離屬超轉瑟雷斯頂著檔都得啦
短cd好似貂蟬繼全解武又得

入隻10連龍頂住先囉

Marvel rocket have?

主要 要有一隻加血貓
一黃龍一豬頭

我自己係
雲魔女裝豬頭
阿堤豬頭
Maggie rocket裝/灼手神
雙跡龍加血貓
須佐木式裝
朋友用玄武撫子

唔哂蛋龍同米奇
巴打點睇呢隊？

204966421
招6防坐神殺L文

咩關刷得咁快

海魔女潛覺食6粒防坐

吊山本老母，整走虹幣換精靈王托柒咩搞到大家都缺

買pass 又唔長駐個地下城比人打

同埋招mc好友

Add咗

thanks ching

大家自己人

乃飯有愛

我之前刷三針仲直接賣哂佢

入去參考

同小號一齊用1c隊協力打最難
掉落率同砌一隊靚射擊隊差唔多不過就慢啲

屌你老母廢鐵人有光式即刻唔廢

有咩問題

無乜xmem攻略想玩鳳凰磁力王

165920399 長掛羽川翼 求驚奇繼黃龍++

成日跌銅
好心出SP 關俾人刷啦

你還有三人協啊

加咗

174616479 長掛經奇求加

想砌第2隊打裡魔廊 lv我已經唔使刷

借條女嚟用下ok?

有冇人掛ironman 繼炎柱/Sally

個個光魔女/茂茂
有冇用貿易商架

SH緊兩個幣
目前未入手：火光床
係唔係應該換個光

排隊啦 我先架

光必換一隻

貿易商得1.5倍

有邊幾隻最好升做120?

冇嗰2隻

無換隊長裝

Groot/等9ho機

個frd list得2隻正月錢神

唔夠牙？吉囉

我見裡魔廊同時禁止但點解人地放到2隻隊長隊員各一

好耐冇玩啱啱回鍋，有時打出去跳數字同特效會lag
想問下有冇setting可以set?
用緊samsung s21u

對面隊長唔計

我有時都有
不過我覺得無所謂
唔係轉珠/開技lag就ok

pin 依個都幾好

8000萬經一場

睇咗咁多人廣告都係三國誌

*日

繼續sh，等下一批新魔女先換

睇巴哈個po，有人用

我更正 你先係冚家產

日版先有marvel?

新手想問下Groot招武裝係22定係31回合 ?
出面睇係22 裝左身上變31 定係有咩做小左

300164997

係呢一個post見到109歲

另一個*

哦

佢出沒係gay po多

你本體招技有cd架嘛

好多年無玩 見marvel就返左黎 對上次玩好似係興緊呢隊

玩完故事加送既百幾石 抽左廿下
我睇過好似女權幾勁同埋好似可以拎我啲磁力王thanos去換
但換完我又好似無隊員 有無人教下而家可以點玩

唔係喎巴打 我都見到你 利申非gay

?

🈶️冇人會抽神up

火式打裏魔廊12層撞吸火係咪收皮

睇topic

唔係會到期咩 我攞咗嚟換marvel

大魔女換咩好（新個5隻全部都冇

有冇試過閂晒d音效
我開音樂都冇事 開聲效就轉豬都窒

咪就係就到期所以問下

換隻光先囉

剩低嗰個真係好難揀

換埋光做武器

床= +珠武
火= 火橫武

經期咁樣砌ok? 無強龍/ 陷家剷，5 連龍個位諗緊好唔好換次女頂回復力debuff

武裝個到會落thor 本漫畫武裝破吸，經期隊仲有咩武裝常用？

我知

床啦

冇咁多位帶閪窿覺

冇屬吸對策咪收皮

我同你調返轉 得火光床
應該換邊隻好

雲必換

落毒魔果本好過Thor

打錯咗 應該喺火雲床
諗緊好冇換多隻雲做武裝好

鏡都好

建議補新魔女洞

Reset800同900抽都有機中舊魔女
換新魔女好過

Venom未抽到 thor 成抽係到

我鏡對漁網襪係最強武裝

Thor太長
同埋你打咩
光埃武都常見

好 等一陣抽埋900換新魔女先

兩隻雲基本

唔係喎換完光魔女我都係玩唔到換隊長

經期真係好勁 帶少毒廢兩種抗性

Thor 諗住疊埋光提子炸，應該打裏魔廊，無偵探武又係煩

真
即刻多翻啲裝位

蛋龍有眼鏡, 狗屎垃圾副本帶雲+膠紙就入得場

我冇

想借財仔課金抽神嗡

開新ac重刷

反省下

反省緊

米癲拉

正常人十抽乜都中啦

我不嬲唔係正常人，大獎率低人最少一半

有無人覺得蛋龍好qq

都唔明點解蛋龍 5大印就換到咁抵屌
都可以冇換到
抵過換依家marvel

好多磁力王幫你推下

吸火吸水 冇2-3turn破吸就收皮

近期變身隊得鬼滅pool新手抽齊可以即刻玩
其他咩撫子 火車 女權都要啲舊角同武裝
到你幾個月後砌好女權 已經過曬氣
Pad已經係幾個月轉一次龍頭既生態

cm隊都要砌？
佢呀im呀已經特登整到未變身都玩得
時代又轉左喇

港版冇marvel?

好啦我都係見marvel先玩返
睇到人地女權啲參考陣無一隻識

想招L文好友 285762150

咁砌得隊都係打魔門廊 雙跡龍大佛呢啲難既
打普通野 marvel隨便一隻6/7星 是但組
都夠橫掃到表魔門之前啦

組唔到經期隊野 仲有咩升rank 好方法

今日打左5場 打到好痛苦

經期真係好勁

玩返炎炭好過啦

勁唔係第一日既事
第一日贏到尾

魔門其實炭狗真係打橫行

無

啱啱拎夠十石抽中左唔洗換可以點砌 舊嗰啲光寵係咪全部無撚用

唉 心理好唔平均 當初用碳打魔門都驚到屎都賴，又話唔好撞邊隻，過左魔門都開心到傻，依家乳川 女拳 訓撚左打裏魔，打王仲要差d可以1拳收頭

平衡*

之前睇魔廊cool 池d 片，有個setup係無屬吸裝，搏佢個層出光個隻

因為冇五個大印

炭唔係磨仲耐咩
好細力咁 好似係
之前第一次過係用炭隊

好呀
睇下跟唔跟到隊嘢

經期算好平 又易砌
山本送埋代幣換新限

用碳咪一樣訓係到打

除左倍經隊/經期隊
睇唔到打魔門有d咩必要轉用鬼滅外既隊
要玩新野就裡魔廊/黎緊新關啦

炎炭隊組好14分鐘 兩拳boss

隊長繼毒，其餘四隻繼50萬up全體炮(阿伯/原水柱/ooo/通靈王免費光武 之類)

死咗勁多次先搞掂隊野好缺回

隻隻手機game都係咁通脹架啦，接受唔到未返去玩console game

啱呀
原來有人用炭唔係訓住打

都唔係
炭狗始終係火屬
魔門有幾關唔係就咁直行

但cm隊真係稱得上「直行」

遇木機王要磨45R

炎炭真係瞓住打
次次組新隊打魔門玩幾鋪就覺得麻煩

你唔用倍經就唔洗囉

ok?

ok呀，不過我食飯，晏啲先刷得

慢慢

唔倍經打黎做乜

我倍經都係磨5TURN
你地點砌

而家買月費重有無大魔女coins送？

有

i am ready
你依家刷得?

岩岩買左 郵件唔見有

3630 4306

有人入左?

有冇人試玩過美隊夾白蛇
中間放2隻海魔女
洗回手指解鎖轉珠洗debuff屬吸傷吸咩都齊晒
係耐久度爭少少,魔廊既話可能要某D位拉L心先頂到

3370 8671

我開
9692 9181

冇，要喺20號個日有pass既人先會派

哦 頭先買完必中包見有錢剩買左月費

無阿 佢昆鳩你買

魔廊點擺兩隻海魔女

倍經繼上杉等少rd
雲魔光偵上杉組合5+珠5廢唔怕有層轉到成版廢添

係喎
咁要轉隻blades
不過血量爭咁多應該都冇得救,都係算

水屬等救世主啦

求下求世主唔好再係提子隊好悶

想問penny parker洗唔洗追番隻入iron man隊

Penny parker 要兩隻，武裝都必要

掛比你

今次幾多劈好

貿易商轉隊長

喂

hi

有火式 灰治 想刷裏魔門 唔換隊長有冇邊到係穩
用火式炒左幾次車 想參考下

呢兩隊都穩唔到
咁你都幾難穩

睇廣告回體先

成日打落唔夠火力 想睇下人地點組

咁咪慢慢打火式係慢但唔會死

打2月mission打左兩個鐘 但條體仲係紅色
屌你老母山本咪撚再出咁多關

十字隊

火車點會慢

不過唔係我

抽唔抽聽日sgf好 無強龍 無新限 但好似好伏 特別係見到聖誕魔神 同聖誕魔獸娘
上星期sgf 抽左三十幾下都無新限 喊撚咗

點伏都伏唔過marvel

你果隊點組

16:00開貫通技一拳秒，好爽

應該係我廢發現人地同我隊野一樣都過到

冇貿易商 完成時間加多1x分鐘

冇羽川翼經期可以用咩過魔廊
米奇老味同有錢女都冇

米奇用雲魔女/蛋龍代
狼人
光式
新出火/光限
常見有呢啲

補充 唔介意觀感10抽龍/5抽龍都可以上場

刷住咁多先，眼訓，下次再刷

張圖可以用到牙介收皮個日

通常衰係邊先
係咪武裝問題

咁樣有冇機過到

好似冇解回復力對策？
對友羽川用光玩武 但太長cd危險啲

用超轉生光北歐得唔得
可以解回復力

衰係尾王唔夠力 見人有食機械殺
隻尾王有時會比傷吸 睇片見人都冇出
打魔門 要帶幾多個吸傷屬吸？ 抗性要全齊

抗性唔齊都得
你有冇貿易商

冇羽川翼我見有呢兩條片參考 佢地都落光式神

2拳收大佬皮

就係冇光式神

冇 我而定火式頭尾 隊員磁力王 潘妮 鬼滅呀妹 同蜘蛛俠
岩岩試多左次成功左

咁可能要試下光北歐/光印
或者搵D短turn寵繼光玩/MH嵐龍武解回復力debuff

紹嬋繼有冇得諗

依家有3marvel 7星 +2大印 換cap,打算收手留石抽fate,之前冇抽過，其實fate會唔會出新7星
定係all in 繼續marvel,最尾一日追唔到先換，依家marvel似係單吊cap ,有興趣既都抽中哂

不過光玩進武器條龍要打魔廊先有

冇咩出，hf啲角色出曬，最多咪新進化不過都低機會

玩cm落狼人既話你地會落進化前定進化後個隻？

進化前個隻得貫，道中好似無乜力進化後個隻超覺簡貫，有埋combo 強化好似好d?

佢係想火式刷魔門, 你貼人地刷魔廊
照跟入場冇血吸磨999R星知既話典算

進前
道中平砍火力唔需要佢

原來紫薯進化前
個PLAYER打死嘅同時毒死自己
咁之後嗰層就冇先制

終於過到
對上次次都一係火吸一係光吸

究竟睇左D咩, BUG到咁

冇新角冇進化咁復刻黎比邊個抽

冇聖誕蛋龍嘅咪會抽囉

之前百花出好多

仲未有新木魔女/舊暗魔女 換邊隻好?
舊暗魔女我用緊兵長做代用
定係換多隻新水1/光魔女做武器好?

抽得幾好

最後一水嚟，電影3章播曬，依家用bd發售名義復刻之後就冇乜機復刻

正身抽成咁
喊撚左

剛剛玩返，想同大家分享喜悅

我依家屌你老母

咁耐都未睇過套野

可能可以加金閃閃武裝
呢隻假鑽同同一個POOL嘅其他鑽相比都假得幾離譜

姐係再無強化機會

士郎招廢技同粒枝豆真係敗筆
武裝又鳩流流咁
隊長技又唔係top 完全諗唔到有咩用

堆假鑽應該都救唔番

40抽得兩隻七星點玩

光暗屬不嬲都係幾勁
唔怕剋屬

金閃閃算呢個pool用得最多，攞嚟打盃繼技

執行者

想咁打魔廊可唔可行博士用嚟第一rd幫羽川解縛

仆街得二十萬血食唔起食人魔

洗鬼抽咩fate
除非全部都有新進化

可以睇下我老婆當初點比蟲屌

白貓同咒術合作，牙介考慮下ok?

20

要23萬血左右

係咪裝左呢粒就唔會再有轉盤？

每消除一橫行的回復寶珠時，寶珠輪盤效果減少5回合
只限已解放心橫排覺醒技能的寵物裝備

你老婆好大波全世界都知

仙魔都未復刻 排下隊先

有機會出隻大獎版伊莉雅 / 5星版會進化
不過6星有得用細印換，或者係skin有得買
抽就抽少少算啦啲機率好撚閪

呢隊算係我打得最好成績嘅一隊可以見到王但係最後卡珠死不過我垃圾只係表魔廊

係咪要秒佢？

換走濕婆冇乜用
帶多隻轉珠

中二病

無貿易商硬傷

397 758 716

求親友好友 長掛撫子 常駐火車 碳仔

唔掛marvel邊有朋友

7抽得2隻im1隻哭可以掛im

仲有蒼崎橙子未出

掛垃圾無人del你fd都偷笑啦仲想有人加你

打魔廊唔係魔門喎

有冇人知會唔會好似鬼滅咁
港版會再出

轉日版保人權

係想乞多個7星包咋

港版唔會送啦⋯⋯
港台唔會有twitter

佢係想買多個七星啊?

買咁多七星包做乜野
抽完又有得換

你話式神呢d就話焗買啫

梗係送果個啦...
0課

已課一劈等抽蛋龍

唉收貨

諗緊追唔追

8抽一隻池中物都無
好傷好痛

追

伏到核爆

8抽中隻gaylo

伏過打科興疫苗

好伏
頭8抽乜都無
課多劈中兩隻印花

好撚伏喎

1pack兩隻萬聖龍喚 各位睇路

on9先抽

山本今次set咁多垃圾係個pool到

留名等睇一抽中蛋龍

抽左兩下中左隻惡魔使 皮已收

第二pack中鬼龍 聖誕魔公爵 萬聖龍喚

10抽得隻萬聖愛貓追追先

SGF開左幾耐都冇咩人上黎些牙

冇新野抽嚟托咩

唔課喇屌
儲起d 印仔等下次活動換

marvel回鍋 cm隊就差隻蛋龍bb 睇到呢個post走去抽sgf

要年尾WO 到時經期都過左氣啦

1個字
伏到仆街

都係，但課左冇d 返唔到轉頭
btw, 我屌你樓上個位人兄

做咩屌我呀屌你

信樓主，唔怕

巴打你同我一樣咁慘
上面有位巴打一抽入魂

信條冚家剷

大家都好似好易中

幾年無玩
呢隻咩來架？

如果冇貿易商咁我應唔應該抽呢個pool?? 求答

聖誕蛋龍

追咗劈中兩隻新光限同萬聖愛貓
都算冇射落海

好伏

On95石機個時2%，依家10石機佢都係2%

有冇總結?大細印數

我5石嗰陣都有抽但係唔中，pickup太多垃圾
幾時再有5石可以抽貿易商

利申：用開火隊木隊

木隊E家meta都係撫子啫 應該唔洗木屬貿易

真係伏過打科興疫苗

係呀，不過聖誕貿易又木又火，一次過中兩個屬咁我可以兩隊都入，我自己咁諗
但係10石真係貴，個pool仲要咁多垃圾

pick埋咁Q多垃圾落去想伏人抽強龍 真係好撚狗

唔好屌me啦

仲[諗住課返5pack抽 見到大家都伏伏地 就不了

未齊6星好似都係繼續抽marvel算

仲諗住課返50pack抽 見到大家都伏伏地 就不了

我開頭諗住3劈
而家都係睇定啲先

所以我諗諗吓都係唔博了 等今年聖誕

係抽都唔抽呢個pool啦⋯⋯
有pickup連印都唔係

明智
去抽marvel好過

貴 從來都唔係佢既缺點 係我既缺點

marvel抽左5劈都仲差美隊,GG俠同死侍

marvel齊咗啦

本體武裝各2
齊左未

4pack 冇venom

我得紫薯博士同哭無重覆

Godfes 一pack 全MP 嬲撚到我
之後第二、三pack 17抽中到5大1細
第四pack 終於中到強龍

4gaylo 抽強都唔益牙扑

痴撚線第1pack全部超轉生
想屌死臭扑

信樓主，成功又一例證成功中到強龍

大家繼續抽！

成個pool都冇伏 咁梗係抽爆啦

瞓醒懵吓懵吓就抽咗四劈，好彩中到想要嘅野

嗌撚左聲痴撚線 諗住拉幾下 咁都中
之前情彩神up都係幾抽中

中咗強龍之後抽媽浮
中咗單吊Groot

屌咩個個都中

投資涉及風險

都唔知係咪抽錯pool

我第1pack直情全超轉生啦
廢事cap，直接賣晒真係痴撚線

唔留做印花？

士狼起碼仲有劍仔救櫻版本同開盾版
rider寶具騎馬
最好學eva出雙人版角 拖手仔

咩印花 超轉生普通神喎

裏魔廊最安定暫時係火式神定光marvel

Cap ma成日死都係唔夠回

隻大佬鎖珠你無解鎖就可以出返去,成日發生 又低回

7x6撫子

點組 想參考

差磁力王同Thanos
淨係換一隻，換邊隻好

光希咪解lock

YouTube咁多隊抄
有平有貴

呢個pool木火嗰隻好似幾啱我見有人用睇嚟我都要死心轉玩撫子隊

用開呢隊

遲D拎來換虹章

遲啲又再中㗎啦
同埋本身每次神up我都留多幾隻

萬聖火魔女頂帽不如改到同原版嘅暗屬算啦而家好似兩頭唔到岸

強龍巧打耳

3抽無重複 當開圖鑑

啱啱中咗兩隻
第一隻我用5大印換，勁快就淘汰咗，之後一直做倉管

搞到我想繼續追

第一劈乜都無
第二劈兩粒印花
課多劈半三粒印花
多謝9ho

我又係換咗返嚟升到110lv之後都用唔著

咁多受害者?利伸我都係

嗰時T0隊長嚟
抽強驚係咁，不過隻野壽命短到咁係唔好彩

狼人其實進唔進好
我用開唔進版本，但法國YouTube好多都係已進版本

唔夠sb或者想解天降眼鏡就進
要最高貫輸出就唔進

進咗唔拉9筒都有傷害
同埋可以解天降闇

用咩咪進咩囉 而加用緊進左嘅夾無慘玩緊1C快刷

唔好意思 新手想問吓 細印花同大印花點分

原始形態6星細印
7星大印

抽多隻一進一唔進

mp多 大印花
mp少 細印花

明白曬 感謝大佬

未進狼人個技幾啱cm隊用
回血，解lock，轉心

75000大印花
25000細印花？
見到好似上網啲人係咁講

Why not both

50000細呀

是

你地唔推回復
我個隊落7個回復覺

有冇得參考下

係囉點會唔夠回
boss debuff左都回得起

吊老母，信左樓主，小號2抽中強龍，但重點係小號唔能玩，又港版無marvel

課多兩劈中3隻木貿2隻gaylo一隻性誕maki
強龍寶寶呢

6個回覺先岩

屌禁撚錯post錯野

兩隻AC仲有粒魔女幣 諗唔到換咩

鎖珠唔驚 翼個半減夠做有突
兩串光都係減多小小
如果連續鎖珠+連續斷心就咩隊都死啦 抵死TIM

3抽中兩隻

搭單問 新火水木光魔女都係得一隻 換邊隻好

冇舊光,床,海,森魔女 主要玩火車同CM隊 應該換邊隻好？ 定換多隻新光魔

床魔武裝囉

舊光魔女點都要有一隻

哇 原來俾你抽撚晒

8抽
屌繼續用十抽龍

海魔女

用全家福咪得囉

冇全家幅

冇強龍冇冚家鏟冇十抽龍

雲魔之後諗辦法砌夠sb

撚子好似穩定d 玩撫子算

終於的起心肝過魔廊攞粒石用cm 班長唔係好駛用腦 係boss 小心控火就得

起碼印花嚟講算係咁

Po隊野好過啦

有4 隻gg俠 應如何部署 好似好廢

用雲魔第一層會好煩wor

你岩 朋友用cm 繼光埃

幾時再派石呀9ho

又係強龍...

宜家有得抽

唔啦 我用火車 撫子過 不過撫子7*6轉到心很累

信左連燈仔無換好後悔
個個都靜靜雞換哂

反扑先會中好野

撫子果時追左2隻都無咩用到 好後悔

果個系列 我純粹好鐘意套作品 先會抽齊

謝謝那些贏得多獎的人。有空的時候我會再次潛水！

我都係果排追佢套動畫 好迷

平民經期隊

難得pad合作好作品

個作者最鐘意玩文字遊戲 雖然迷迷地 但幾好有趣

戰場原

仆街 十抽伏撚到

兩大印喎仲要係用得
你呢d真係駁俾人屌

抽唔中咁有乜計

笑撚咗

成日都係咁 慣了

見到隻強龍就哭撚咗

狼人係咪應該6防坐+攻殺
用緊機械殺，用攻殺條臭閪已經死撚咗

啱啱中開心

強龍除咗大眼鏡之外最勁原來係主動技-1cd
救咗我好多次

裝備係咩

冇班長係唔係用唔到cm抗魔廊

單cm羽川都過到

cm倍經隊撞木機王要磨翻短吸好煩

8抽有隻狼人係咩事

中bug

就係果抽中強龍你唔抽呀4gaylo

大魔女coin換咩好
差D唔記得換
得1隻海魔女 , 冇新光暗魔女
maverl 呢期好多全解 , 睇落好似新光魔女必要性大減
新暗魔女就最短破吸 算有獨特性 但覺醒好一般
海魔女就2隻玩loop , 但武裝唔入流

我應該點做好

聽日係咪無25石

煩回血定煩解綁先
cm隊自帶防綁 最多得班長要解 但係有啲人會綁火刀

中狼人好d

你隻強龍係咪貫

覺得本體冇用就睇下box缺咩屬加珠武

冇嵐龍嗰件

S+

Iron man隊係咪可以skip強龍

偷襲我屎忽

唔係 武裝都有用

2個貫點唔夠做啦，強龍覺貫裝光式裝吧

cool池隊改良版

一開波拖turn然後拉橫打死個三隻野

咁就可以帶15turn火掉落打之後d關

仲可以用pass章過暗天

禾地光魔女隊用exp章

幾正

茂茂少2%已經唔想用
仲可以組埋全女隊

noted, 姐係都係新光魔女
已換 thanks
雖然抽唔到最近D光隊

仲鬼有人玩海魔女咩

又扮飛機

我其實分兩下差少少就搞掂

其實貫力少控火自然難，你可以唔繼光式裝既，有貫就差好遠

除非你想過一場唔常刷啦

少左sb其實班長變身有盾一開場頂到的

更新13分鐘 起碼100%過 唔洗磨技

雲魔萬能key嚟換定一隻無死

最尾係應該兩拳打死？

1000lv 有咩獎勵啊屌你老母

未又係6-7星限一抽

升到1000就唔會想再打

d珠唔閪係可以

至少你4，50％都敢開大貫佢，尤其鎖左你版想開狼人之類

冇焰翼有冇代替

1000lv仲係新手階段

希望佢800抽900抽分返開d限
800舊魔女龍刀skin限
900新魔女機操士skin限
1000 xx王

信用卡....

咁你求奇用一隻18turn換隊長

一開始用橫打死側邊個兩隻 中間個隻最後一turn換左隊長先入去打暗天

披床

天照上120先夠回

魔法卡

我啱啱就係一拳打50%，之後鎖我
我開狼人，之後打佢，佢根性

仲未打完2月quest 喊撚左 轉左半日珠啦

US$50一個月超抵

......

如果blog係個十八廿二既少女⋯
又肯同我一齊轉珠、
一齊協力、
一齊攻略難關、
一齊抽蛋、
一齊討論追乜⋯
都幾開心⋯
可惜計計下佢都三十有突了⋯
唉住事只能回味⋯
青春的感覺一去不返⋯

★SH緊魔女幣嘅人
★聽晚2300之前唔用佢個價值就會由75000跌到得翻100

包埋扑野抵到喊
牙扑真係蝕住做益大家

所以咪要多個貫囉，人地用米奇老味又係貫頂傷

一係你碟女同狼人120打佢42億，但唔計光串數都一定要有10c以上，撞離譜龍同靜夜龍好易唔夠10c

btw狼人唔打42億就要食2個龍殺拉副屬傷，1回破吸要確保龍帝關一野死，條友識降人回

解鎖cd長打老吸駁唔到好多拳越快越好

每打到一個階段，50，100，佢都唔會鎖你版慳返招技

著過嘅底底

食完佢隻豬再轉豬

你早我4秒

無所謂啦大家都係襟兄弟
下次讓你先

呢度啲人個個都中意佢肉體⋯

得我真係透過心靈同佢靈魂碰撞⋯

把聲勁溫柔

3 videos

淫扑D捽碟片，有無巴打有back up？高收

50蚊抵到爛，俾啦屌你

邊堆全解？

一定換雲 唔洗諗

傷害上限解放個潛裝左會傷害X2?

上限解放, 唔係傷害X2, 你打到幾多就幾多

可以打42億

唔一定，光隊依家加珠易湊sb難，兩隻CM繼光埃武就得，雲魔武個位轉蛋龍武/光式武仲好
同埋高壓關卡無乜機會比你用到2技

venom廢珠武喺大媽隊好好用

11cd雙破仲可以轉兩行廢，開埋大媽就10粒光

未換魔女記得換

決定換雲魔女

冇破吸12關吸木暗點算

7x6雙撫子

木希未破吸

Thank you gift 係啲咩

鬼滅豬頭

課咗咪知

邊個嚟架？扑姐？

因為我p牌，所以特登留言俾個負皮你
DLLM

蛋龍超覺應該用大sb定10c強化

點解唔係貫，大媽唔缺平砍打手

今晚有冇石派

牙扑教哂路
輕鬆

本身喺度等回體打裏修/魔廊升lv之後清二月任
突然醒起有得睇廣告

好似冇

每日入pad第一件事就係睇廣告開扑

不嬲自己摸 唔睇阿扑教打機

好煩呀

屌用撚咗我7粒石打雙跡龍

啱啱拆完利是 唔通要即課

想追多隻im/經期但個心又1516

有冇人同我一樣冇聖誕蛋龍，想要聖誕蛋龍但係又唔敢抽驚個pool伏到仆街

永遠唔好相信你自己有幾歐
唔敢課

追啦, 經期唔追後悔， iron man 就可有可無

我

我同你唔一樣
我已經抽左但唔中姐

希望係原味黑絲

其實可以換 有3隻磁力王做coins 諗緊留1定2.

磁力王好似比iron man 好，起碼做到隊員， 火隊長都係用返炭/火車

抽

一抽就中架啦 小弟就係咁一抽入魂

聽日課個7星再抽

咁岩出光精靈王 有得打

0課玩家

0課係到冇人權

三協雙跡D人第一關硬爆中間隻火但冇對策, 要等人幫佢執屎解覺

圖呢？！冇圖我dllm，有圖我屌埋你老豆

咁我走先

Cool池個4gaylo 係咪吹奏磁力王

巴打幾多抽 係咪全部垃圾定係有印花/新限？

係咁*

磁力王唔做隊員， 件裝都夠勁

9抽1孔雀

兩pack唔中蛋龍
面對現實 試左十場終於過到

不了 如果印花有一半咁我應該會考慮

靜夜龍係咪得魔廊先有得出?

百花繚亂2

其實佢真係有潛力 三圍勁 覺醒勁 技能勁（不過暫時魔法陣未咁有必要

有人玩im唔轉9筒

條仆街真係中左
無謂自取其辱要Tama圖

冇貫角如果唔缺sb最好揀貫 減輕下貫通壓力
不過你主動貫就揀c

屌 中撚咗萬聖撚屌鬼龍
我要新限/強龍呀

幾多抽先 單抽出都要屌 我就開你全家年

驚歪咪換完停手囉

普通嘅都得？唔洗去探索乜嘢嗰度？

6/30
牙介食屎狗

我8/29
不過有一隻係強龍

宜家應該唔得

聖誕魔神就咪鬼圈...扮上貨咋

俾啲尊重啦

想換

你5/30

週年印花大平賣完依加回收返哂

成個pool都冇伏寵 節日寵有用 唔中都中印 諗唔到唔抽嘅理由
個理由就係你窮

唔中就真係唔中

廢老抽左幾多劈

想再追

用邊幾隻換好

你最後嗰句hurt到我

嗰pass有無得課完攞咗幣換光魔女之後又cut返

我都想知
7日試用想分幾次用

$7x 都左度右度
日日有粒石都係返度啦

0

我每日開兩分鐘打完PASS就熄返，免費試用夠我玩十年

中晒

有得咁㗎咩

可唔可以教我
美股豬都無錢課月pass
好想換多粒魔女幣

70蚊買必中光魔女

唔係我喎？

太貴喇
夠我食幾餐飯

食二手飯
慳返嚟課金

學我咁就搞掂啦

又係啲師奶會然
買個pass都要慳埋啲師奶婆仔數
分唔到直必定蝦腸

我BB話咁樣會睇我唔起

一抽中咗蛋龍

Same

我個隻識郁

佢出cheat 遲啲我bam佢acc

巧打耳

牙介話下次update呢隻就會識郁

好似你咁

呢隻打得太多

叫佢俾埋錢課

又撚人

Cool池都係咁講

淫bob話今日換魔女最後一日，game入面寫3月11 夜晚11點喎

臭扑俾我屌到傻咗sorry

ching你認真？

冇先至抽啫幾時有撚過
又尾

打多左個13月1

海魔女同睡魔女換邊隻好? 好似兩隻都冇咩人用

得新舊水魔女未有 應另各換一

★佢可能今晚接咗個客BOOK咗24個鐘

點解叫淫扑

課左一pack

Cls我手痕一抽中咗蛋龍
最近運氣好勁

可唔可以比部機你抽

連登廣告都有jennifer lopez

聖誕真姬都廢? 4sb 大廢 靚技 靚覺醒

今日睇咗兩次珍妮花

聖誕G冇得做印花所以廢
利申4 pack追唔到放棄

隻野勁還勁 但十石機唔應該係佢出現既地方

把聲好淫

佢係大印

原來你哋嘅淫=低b聲

唔係掛CHING, 我覺得把聲好似前世爭落佢幾十萬咁

節日8星係大印
你望下marvel嘅印花list 最尾有情人節8星

低B先淫呀

邊度有得聽

比錢`

三協遇全版毒+萬聖鬼龍退場, 心諗_ _ _ _

(自我安慰) 雖然我冇性誕蛋龍但我有雲魔女可以代替 咁樣諗就可以忍到手唔抽伏機

How much 1q ?

差幾皮 利申我都冇

追左4劈 而加先知有得換？

想問吓木貿係咪印嚟

你之前冇拎細印換節興印花？

月任嗰啲抽素材*9過兩日到期，唔係60日，記着抽咗先

冇呀

不過冇乜必要一定要第二隻嘅

想要cm武

No

關生又喺度

Pad集合左好多唔同台既猛人

有幾隻咁即係冇用

多圖 平放 全中marvel (5隻iron man,3隻經期)有意Tg

感情台：護哥
飲食：關雲長

你確定猛人？

3條美腸 3隻綠巨 其他請睇圖

欣賞清幫推

賣個10蚊都唔值嘅AC其實有咩意思

你成日狙擊既認輸師已經夠猛

一年一度
提醒各cd-rom上年發生咩事

猛鬼就真

1.毅進星 $100

買個多石 抽爛再賣

抵wor Marvel有咁多隻

買個石acc抽到訓著

準備抽細印

淘寶買個1400石ac 黎抽都過癮
248人仔，都唔洗1pack $323

youtube有啦

又細印

pass 魔女

Bb

細印

撚狗師牙介又勝

蛋龍係咪可以用米奇冚家代替

魔女印 無兩回合破吸 換鏡魔女好唔好

火魔女 大印

gg俠武裝好啲

咁個印換邊個好 自己本身有雲魔 火魔有一隻 水魔有一隻 睡魔 如果用之之俠武 又用唔著 一係換隻木魔

咦 係喎 又有得抽蛋 中得大印未

藍奧 屌你老母

帶頭盔先 我會緊雲魔進武器

日龍

森魔定位好尷尬

真

屌 又細

火埃你老母

屌你老母
連續唔知幾撚多個月中白幻

我個pass 無更新到點搞

溡
BB正wor

火魔

咪唔撚要隻臭G囉又唔係冇代用

最後個幣換埋森魔，新魔女湊齊每樣2隻

same
一定係上次神up係咁話想追藍奧

你老味上次神up隻藍奧而家嚟

上次勉強追到 有報應

哭撚咗

做咩仆街前仆街後po張圖都係想祝福下大家同我一樣

佢呢個極品帳黎...
唔知出$5000 佢肯唔肯放俾我

我上星期又真係中左火奧 免費多隻藍奧

你click佢tg睇下先 真係極品 我

青龍契

5000.1

買完有冇得送一Q

嘶...啊...

自從有得睇廣告回體之後chur左勁多
一個分身夾埋一日要玩4條體慘過返工

每日都係儲住900體訓覺 痴撚線 根本冇可能清到

水龍刀

屌你老母

大印嚟
屌你老母

水龍刀唔係細印咩

屌你老母啊

你賣左佢咪知囉

仲大隻過cool池...
想買了

有冇得加錢...

pad post真係gaylo集中地

想打返場友誼波

利申非基

點忍呀

cap咗圖

想摸下佢j仔

利申非基

唔好嚇走人啦

我都中水龍女

我明呀
利申非基

差D PM左佢,忍住左

如果同佢流落荒島
應該忍唔到兩個鐘

個個話自己非基 其實咪又...

我排第一得唔得...

岩岩回鍋想問下依家協力速刷有咩隊快過劉備木宙

成班死gaylo即刻上晒水

不過隻貓好得意，我可摸耳上巴打屋企睇貓？

驚忍唔到嚇親人
上次都有個巴打post左自己相
畀呢度d人嚇走左
以後都無見過佢

又吹水大會
你3分鐘啦

特登換暗魔女嚟射 會唔會好不智
本身想換鏡魔女 但自己暗隊又唔算好多選擇

依然係最快

多座

屌你係咪gay架
換鏡魔都要諗
落gay bar試試自己性傾向啦⋯⋯

明明係你嚇走人

見fd list好多暗魔女 搞到好想搵佢射

終於中大印

舊魔女呢d reset送抽一車車啦⋯⋯

已換鏡魔女 下次先射佢

我已經好自制

我要蛋龍啊屌

中咗妖精王即刻冇心機升1000

到底marvel會唔會有港台版合作

抽左成年5lv未撚中過大印

應該好快有取代武

打咩關有得抽？

1000rank可唔可以送強龍

是 經期魔廊有回復壓力嘅情況下好用過蛋龍 可以回血又可以打貫做輸出
非魔廊泛用隊可以放Tama 嚟防暗

木龍刀

你老母

有pass先有得抽？